戳灰藍店 從你我做起

我地發起 "告" "罷" 藍店 Challenge

"告" 藍店 Challenge
利用藍營力量有效打擊藍營實力
而且仲係零成本
why not ?
更甚仲要營造出一種
依家係班帶毒狗同你地藍營作對
以分化之道還治分化之身
呢14日一定唔可以放過佢地

如果一但成功 , 獎勵將係最高25000元及6個月，但可透過定額2000元取代 , 拒絕服從或提供虛假資料者最高10000元。

"罷" 藍店 Challenge

我地同場發起 "罷" 藍店 Challenge
就係係大家各大日常生活GROUP入面玩上 #Hashtag

玩法例子 :

#罷藍challenge - 太興罷食第185日

#2 會為大家提供藍店資料 歡迎取閱

其他可以參詳之前既PO
【四月最新行動】"罷"&"告" 藍店 Challenge

#2

push

push

[更新版]到底大家撐唔撐港台

好掛住張飛機圖

推

推！

有冇人近幾日成功篤過?
班狗揸流灘，報左幾間淨係去得一間

篤極都冇人執法